緬甸軍方開左槍鎮壓 美國有咩反擊？

除咗話watching 同制裁
重有乜行動

一直關注事件🙏

前年香港開左真槍，美國有咩反應

又唔係開槍射美國人，點解要反擊

流浮山美軍又話會有斬首行動

still watching

打緊敘利亞警告緊伊朗唔得閒呀

文化差異

我地會轟炸敍利亞

美爹：好撚忙

唔會理啦
邊有人想打仗 射d就過期飛彈去就可以
派美軍去？ 不了 有美軍死傷的話 邊個負責？

watch only

敘利亞點同性質？佢攻擊美軍

China Joe is watching ✅✅

拜登有做制裁，但咁樣唔會令新政府親美

如果新政府唔親中，緬甸死幾多人都冇所謂

登狗 : 又唔係射白宮, 關我撚事咩, 唔好阻住我屌孫女

watching, it's greater that any hollywood movie we've ever seen.

你自己解答咗